🇳🇬 有冇人試過因爲世界盃同女友分手？

我06年世界盃比ex話我掛住睇波唔陪佢，搞到分手

佢問我揀世界盃定揀佢，我冇答佢

我ex掛住睇nba 搞到我同佢分咗手

睇藍波既女仔都係mk妹黎

樓主06都冇份踢洗咩睇姐

睇籃波既女仔先正

唔想再比啲女仔問咩叫越位

樓主有女我屌你老母！

有女鐘意尼日利亞黑奴？

一手渣落佢個波度
話我就係咁鐘意波

今屆好似好多囡囡睇

14年決賽，美斯最尾120分鐘射罰球飛機
我嬲到打柒條女
條女嗌分手
美斯我屌你老母

條女叫咩咩妹

b仔你女朋友？

我之後先識到咩咩妹
果個ex係香討識既

牙咩黎

果陣因爲亨利鍾意法國隊

絕交啦屌你老母，勾義掃

同女睇波只要叫佢買波佢就會睇得好激動

牙咩係屬於大家

我世盃屆屆都捧唔同隊的
02因爲大哨捧巴西
10因爲禾仔捧西班牙
14因爲牛奶捧英撚
18年因為iwobi捧尼日利亞

冇女冇資格做波台仔

ex得b only,冇乜好渣